死頂咗幾日，聽日就係時候要還

臨尾收市都俾曬靚位放牛 拎d利潤坐熊嚕

又燈

又要千升

升條毛